爭取中間派、和理非支持嘅方法

就係繼續贏，佢地只係勝利球迷。

文宣、連燶牆、放映會，已經有接觸到呢d人，兩個月都唔變就唔會變嫁喇。

而加要做嘅係，繼續將增加政府管治成本，繼續破壞黑警嘅精神、士氣。

你只要繼續贏落去，呢d人就會靠邊，勝利球迷就係咁。

不要大台、不篤灰、不割席、不受傷、不被捕

不分化係講緊不分化想贏嘅人，但一定要分化想散水嘅人！